27/7 元朗不搞事

聽完琴晚細良&鄉議局個記者會
好明顯鄉議局有同啲鄉民宣傳我地係入嚟搞事
所以先用保鄉衛族之名 如果到時我地主動攻擊左就中左佢地計 俾佢地搶左道德高地

但係！！
如果我地入完遊行完 無攻擊事件發生 咁佢地個保鄉衛族嘅計就無用 仲可以show到我地入元朗根本唔係嚟返啲鄉民 係嚟反政警黑合作 同埋我覺得鄉黑班大佬都走得7788 啲細嘅無人俾錢都唔會出嚟搞事

但唔排除有啲廢老會出現屌鳩我地搞事 所以我覺得到時大家戴頂頭盔 拎把長遮/口罩 最重要係唔好同佢地有身體接觸 最好一俾人打 就瞓低 call狗同救護嚟

有咩錯/意見大家一齊討論下 唔好淨係俾正負皮